阿迪達隊內權威已動搖？遭某球員當面頂撞

儘管阿仙奴近期取得聯賽兩連勝，有扭轉局勢的跡象，但據英國媒體報導，阿迪達（Mikel Arteta）的權威依然受到質疑。

《鏡報》首席記者約翰-卻奧斯披露，在阿仙奴隊內的一次會議中，一名球員（未透露姓名）當著全隊的面，對阿迪達提出質疑，稱他對某些球員有特別對待。

《鏡報》稱，這顯現出此前糟糕的成績，讓阿迪達在更衣室內的權威已經動搖。

阿迪達如今期待的，是球隊成績能有提升，以化解隊內的各種問題。他說：「我經歷了一些痛苦時刻，但我身邊有很好的幫手。過去一週很艱難，重要的不是表現，而是結果，你需要結果來重啟信心。」

「失利會帶來失望情緒，可能影響球隊，但現在我們贏了兩場，所有人的情緒都好一點了，希望我們可以打出一個連續形勢，向著積極的方向前進。」

給我打

卻奧斯點解會知內幕消息？

即係有德國人報串

奧斯爾

阿仙奴三棍俠

往死裡打

鐵棒